{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026555?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 새연카라반글램핑캠핑펜션(1호점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から9時まで可能です。 チェックアウトは午前11時までです。 最大人数を超える場合は入室不可であり、入室時間以降の払い戻しはできません。 パーソナライズは持ち込み禁止ですし、ブルートゥーススピーカー、カラオケ機器、マイクなども持ち込み禁止です。 コロナにより客室内には洗面用具が備えられていませんので、個人の洗面用具を持参する必要があります。 夜10時からはマナータイムですので、飲酒を伴う高声放歌に被害が発生した場合は退室措置となります。 ペット同伴と未成年者の入室は不可であり、重複予約が発生することがあるため、カスタマーセンターにて全額払い戻し要請が可能です。 予約特典としてスパ/ジェットプールが利用でき、個別バーベキュー施設とIPTV/WiFiも提供されます。 プール、売店/コンビニ、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接、近くのスーパーなどの便益施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン時間以降の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "パーソナライズは持ち込みできますか？",
            "answer": "いいえ、パーソナライズは持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "はい、ブルートゥーススピーカー、カラオケ機器、マイクなどの持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は備えられていますか？",
            "answer": "いいえ、洗面用具は備えられていません。個人の洗面用具を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは夜10時からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターにて全額払い戻し要請が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットプールが利用できます。また、個別バーベキュー施設とIPTV/WiFiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "便益施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "便益施設としてプール、売店/コンビニ、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接、近くのスーパーなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 459
    }
}